今日頭班地鐵逼到繁忙時間咁

紅色線人頭湧湧

人數最少+300%

到7點應該會逼爆所有站

但係順利開出喎
Sor我霸唔到個靚位
頂唔到門 自膠😢

唔好塞到九點完，九點十點後好多中環人好想被罷工

可能唔洗7點，過多幾班車就會爆到出月台

嚴重警告
咪撚再扮聖人叫人停手
前線要五花大綁就五花大綁
要佢剝光豬就剝光豬

咪撚再比我聽到唔好打